留意到阿狗都幾on9

講到好似有份踢歐聯咁
唔知邊撚隊季前輸左比西維爾呢你老母
笑9張伯又係搞笑
開到180k你地口中所謂既垃圾都唔肯留隊
真係唔知邊隊係垃圾啦

😂

年年有呢d.
之前熱利, 上年曼,今年到阿

季尾雲爺爺就拎個歐洲霸主盃剃你眼眉

人地唔會無恥到比人大炒完話人廢
利都唔會話鏝廢啦
係得垃圾阿做得出

宜家笑緊你地和波咩
笑緊你地班利撚雙重標準炸on9
次次都唔知人地笑緊你地d咩

系，冇得踢歐聯就唔可以笑人

雙乜撚野
張伯對利果陣有無係咁斷波呀
屌你老母吹到張伯仲廢過係咁送單刀果d

季前輸比西維爾又點 都贏到個飛機盃
唔知邊隊歐霸決賽輸比西維爾無冠軍捧呢
仲好意思話咩報仇

似得你地猁狗雙重標準
阿狗屌鳩張伯倫果時落力護狗
宜家竟然屌鳩古仔

你on9 j咩歷史 都過左去 就算啱啱轟拎左英超都已經係歷史 唔准J! 要J就J前景 吊你老母死阿狗

利記有野心有熱血呀

無前景個啲都有盃捧
有前景個啲執柒左佢啦

你不如睇多次場波?

利狗

利狗柒完未

成場睇曬

吊你老母 睇完精華真係唔覺喎 死阿狗又老屈

真
唔係斷太多次
因為次次拎波都係0.1秒彈走個波

我地係為前景以戰 唔係為捧盃咁膚淺 垃圾阿狗收皮啦

一定係
1
2
3
4

驚告你班阿狗唔好再圍爐

有冇熱血呀

季前賽拎黎同歐聯比
你傻撚左?

抽水要講資格 ?
咁垃圾利無攞過英超係咪唔比討論

宜家先知😹

有得踢咪lo

未就係
班阿狗仲要拎英超同歐聯比
英超hea踢好正常 利等左咁耐先有歐聯參賽資格點可以hea踢 吊你老母阿狗雙重標準

唔講以為利狗年年有得踢歐聯😂

我利hea踢都炒你班傻仔4蛋呀

阿狗正選陣容一定係艾蘭尼踢中堅，willock踢正選，一個防中都冇

英超wfc
淨係炒鳩你垃圾阿4粒都夠bin十年了

比鏝炒5粒唔垃圾？

笑你老母臭閪 又j歷史 今季拎左英超未牙

冇拎過歐聯嘅閪波居然夠膽笑拎過5次歐聯嘅球隊

有隊傳統班霸好似未拎過

樓主係波台扮工時間摟阿狗開拖真係on9

你咩2c牙？
你拎過歐聯未牙？

我地無熱血失分sorry囉

打少個唔計

咪嬲豬啦利狗

黑哨唔計

返左入個狗竇度啦

我利唔J歷史 今季未拎到又點 我地有熱血有前景 你地得個n年前不敗金盃咋

吊你老母死阿狗成班廢青走黎騎劫

真
我利有嘅係未來

騎乜劫呀，個po你架

阿迷多廢青

mon開都得有班廢青 硬係搞事

屌你呢句熱狗講架，訓醒未啊

9c9

要笑你呀，阿狗打英甲英乙都有資格笑你呀，屌你老母

喂 你班死阿狗好收手喇喎

吊你老母 你睇完公海d post先再入黎 死mk成日掛住吊女 我利宜家轉左j前景（廢時講j未來比人話抄熱狗）+j熱血足球 牙

阿猁互含聯盟呢?

利狗柒係事實 係要拉人落水講資格

利申：車迷

咁多人生贏家 渣幾層樓收租唔洗do

大家都係垃圾 唔洗爭

行撚開啦垃圾阿狗
咪認親認戚

佢地玻璃心嘛

利申 祖迷

牙銘支持邊邊

zappa > moses

我食花生

佢都係打垃圾先有得正選出下

支持樓主
我屌哂樓上班阿狗老母

🤣🤣🤣

你係垃圾

佢地d前景係邊，人地起碼有個ali

有靚仔龍吸晒d女球迷

我都覺班阿狗on 9

U

早兩年利物浦歐聯成日冇得打
咪又係笑阿十六強出局
嚴人寬己

講阿迷話張伯倫又係好笑
利迷昨日連最終留隊既古天奴都鬧
而家話阿迷講離開左既張伯倫不是？
嚴人寬己

hea到唔防守失左球喎on9仔

Lm今睌binc

雙重標準嚟講痢狗真係世界級

死利狗我屌你老母

屌，唔好單單打打啦

所以痢狗咪贏4:0囉，搬龍門最叻，我阿點射得中龍？

之前都屌史達寧啦

咁對鏝個陣去左搬對門個龍？

肉酸囉
自己被人炒完
轉頭人地輸波就出黎死抽爛抽
怨婦咁

係

真係阿迷冇嬲過利

係嬲佢hea 踢 走左又多嗲
本身場場屌佢底線傳底 同hea 守

而家利仲高價接

Hi歐戰點牙

唔多唔少都要多謝利

嘈完未呀

吊你老母班阿狗又圍爐

因為狗竇討論質素太低

又king女king樓

認真 用鏝同阿比 係無肉左鏝

比你地出歐聯都無肉左英超啦

收嗲啦

唔講咁多 多謝利先

係 所以英超班霸去左歐霸振雄風

其實阿狗咁嬲豬做乜
對利之前串柒柒輸左就發脾四

駁唔到

樓主開完po就笠咗水

網絡讀心師

講到自己隊波無踢過歐霸咁

屌左西 奶左臭西未呀

不了 召完妓冇晒力🤷🏿‍♂️

喂喂喂關我撚事呀

真係好撚柒
之前阿有歐聯踢果陣我係笑呀
但唔會無恥到輸比人之後笑人廢囉
搵到既隨便bin我
不過阿狗都唔會理繼續系度9up嫁啦

真 踢歐霸個氣勢仲囂過打緊歐聯 唔知哪來的自信

成班阿狗衝哂入黎互含

yes,垃圾阿狗串串貢
黎緊下半季係歐霸遇到猁既又比人炒喇屌

一人少句拉
不要驚動利迷

真係踢左先好沖出黎啦傻鳩阿

咁又係
一陣我猁跌埋落第四就歐霸都無得踢

岩牙 成日j歷史 本土聯賽d垃圾盃根本唔稀罕

一陣人地叫你拎到五個歐聯先講牙
近十年飛機盃都唔多隻既情況下
今年有歐聯踢終於可以聲大大喇
好感動牙
我猁

你驚你出唔到線好過
定係贏一場當出左呀

咪贏左英超挑戰盃囉屌你老母

利要講歷史比人笑冇英超又嬲
講近年最好果年係唔係隊長🐕🐕
就算講近況又比人炒 又古天奴事件

有邊樣唔笑得

人地話有五個歐聯牙
你地有無牙

對唔住😭禾地阿妓一個歐聯都冇

嗚嗚嗚
利迷盡情笑阿妓啦

我見到係阿比人笑無歐聯然後嬲喎
古有咩咁好笑 起碼話左唔放佢就走唔到
唔知邊隊下年2大主力都完約走
近況就唔知邊隊比利炒完

痢其實點解比人笑左咁多年都仲咁玻璃心？
唔係會習慣既咩
定痢其實一直好在意比人笑

痢唔係咁咁在意我地都唔會成日當痢班傻仔狗咁撚
多謝痢

笑你班利雙重標準呀
呀 sorry 你地唔覺既

佢地一陣又會搬龍門嫁喇

雙乜撚野重
笑你輸波淨係入曬佢數呀
我會唔會話古係最大罪人呀
大把人問候緊懦夫啦

仲有 一定要有歐聯踢先笑得
當年你地利有冇份笑曼聯上上簽？

同埋點解冇歐聯踢要發洩係利到唔發洩係熱狗轟到？
因為你利柒囉

喂覆下我啦
忽然答一句做咩姐

無人話有歐聯呀好威
不過比人炒完仲要話人廢好柒囉

岩岩又話見到阿比人笑冇歐聯嬲
宜家又搬

禾地痢係豪門 有五隻歐聯 巧勁㗎 年年排678名 係班霸來 今年有歐聯踢 重返歐洲頂級比賽 又熱血 又有張九零 妓矛資格笑禾地

屌你老母,提埋人工即係踩埋我車遮,我車出到220K條燃屌都唔0黎,
你邊度架,你係咪想開戰,我地奉陪到底

你無歐聯踢一定係我地笑咩

疏

「我見到係阿比人笑無歐聯然後嬲喎」
你自己講嫁喎

點解阿要笑利呀咁？係唔係因為利柒呀

垃圾痢
屌你平時咪好撚熱血既
文尼飛腳又唔撚見你痢迷疏
而加疏咩撚野呀？睇你唔撚起呢啲垃圾

屌你英超下游阿仙奴就收收皮啦 人哋利物浦有五個歐聯呀 你呢？

比人笑=比利笑？
小學畢業未

係呀，仲食撚完五蛋添

疏唔疏關你撚事咩
屌你老母

你班阿狗繼續9up

利阿本是同根生

熱血做咩都冇錯架屌你老母
疏咩撚野呀？
你講得唔岩咩？
低人工都去痢唔留車阿係事實
講撚完又要疏，柒到仆街

打少個先輸五粒唔計

阿狗收皮啦，你地拎過歐聯再講，我利就不嬲唔稀罕英超。你班阿狗仲喺到死撐，柒撚夠未「阿」？

咁雲格教到廢晒唔計

我有串車咩屌你老母
人地就講撚明唔去車係唔想踢唔鍾意既位
點解走就唔撚洗講啦
傻鳩 得你拉車落水咋屌你老母

咁拎撚左英超再講啦
未比人笑夠咩，唔稀罕

古天奴唔算25啦
明明係球會問題

比人屌老母就唔敢提
垃圾痢，有冇比人嚇到懶屎呀

可惜痢當撚晒佢25
上場出佢個個屌晒老母

咁你係唔係選擇性失明

起碼我無屌
用屎眼睇？

由頭到尾都笑緊你地阿
真係唔知邊個嚇到懶屎
我究比你屌啦又洗唔洗懶

？唔明

點解淨係笑利？
利迷話古天奴hea踢 25又得
阿話張伯倫唔得？

我地利迷話係就係啦

點同你新謝拉特啊

開波前自己係度殺利亞 比人炒撚完就掹住成日比綠帽你戴嘅襟兄弟衫尾笑埋一份出氣 點解做狗可以做度咁肉酸

你識閪波咩

古狗既係25，hea踢

張伯倫係雲加唔識用，踢隊無冠西波無心踢好正常，勉強客串踢邊先無數據炸

想笑咪笑
柒就要比人笑嫁啦
你係唔係要揀埋邊個先有資格笑

我就同你理性下
利對阿成場我都有睇
但阿就話最大罪人係aoc 送單刀果d反而唔係最大
係咁開po屌7aoc
到利對西 我係有屌過佢廢呀
但利無將輸波既責任放落佢度喎
大把人都淨係屌懦夫 古連提都無提
明個分別？

古有無係到跳舞話要踢咩位係又到多多野講呀 搞撚清楚阿狗做乜屌鳩張狗先啦

老老實實成日係公海講利有5個歐聯既 究竟有冇一個真係利迷？

利狗就真係出唔到線喇同皇馬同組個年

欣賞你理性
但我見到既係阿迷屌張伯倫hea踢
係心態

利迷亦都有屌古天奴係到扮傷 踢國際賽就入波

其實各有各屌好地地 係張伯倫去左利到
利又要護撚住佢 合理咩

下次洗唔洗你批准開咩post呀
波台管理員

之前個咩雲迪積條傻鳩走埋入黎阿狗個po 做波台警察啦
係狗竇笑鳩佢地佢地同埋佢地個poba入黎執法添

無得別比你笑 人無恥便無敵

咁咪好似你地咁囉
無歐聯踢果陣笑鳩人地踢歐聯果班囉
而家笑鳩你地踢歐聯閪又唔得
你地拎季前熱身賽出黎講阿狗連西維爾都唔夠踢
有無睇返阿狗果場咩陣容呀
後防天殘地缺
反觀猁主力出齊得隻右閘係幼幼
主場比人迫和都唔笑得呀？

咪就係😂
果年冇歐聯踢咪又係笑曼聯上上簽

扮咩車迷你老母

張狗0 去左猁之後

猁嬴過波未?

一人少句拉好唔好

唔想見到利迷唔開心
人地贏唔到波已經好慘

失分連星島蘋果呢啲報紙佬都無提佢地

你班阿狗仲要係度落井下石

對般尼將會贏
放心

其實屌阿狗反張仔就無謂
人地家事

ON9=假利

都係沙b明事理

系

What do we think of Tottenham?

我無屌過牙犬屌佢
張仔我自己j only
如果咁都唔比人屌佢同果時獌狗唔比人屌雲狗有咩分別😂

張狗有乜好j
4000m買你粒黑氣石都唔識感恩
屌你老母死阿狗

好想張仔踢返起 反cup牙迷

支持ching post whatsapp對話

崩b比面我
唔好同佢地一般見識

不過標題柒左既 牙犬柒過利狗啦
利申無追post

激死我

不了
一時衝動

和解ok?

我地一齊9up po叫春好過同佢地一般見識拉

和啦屌
講咁耐都唔想格啦

假車都嚇到隻痢懶晒屎又疏又剩

最垃圾咪有隊中遊柒足二十幾年,一次英超都無,都仲串柒柒話自己英超big 4,豪門

無恥？
痢希素殺完人將個責任賴落係警察，車迷，米禾爾迷就真係無恥啦
殺完人拍拍屁股走咗去
真係得痢班狗閪先做得出

阿狗真仆街 賣舊黑氣石俾人

樓主呢

想聽下痢狗講番呢單野嘅真相以正視聽

最鍾意爆閘既波台警察人在哪方

上圖兩位清深潛左去邊
我想問下野心足球而家排第幾
連埋樓豬班猁搶口完而家個個深潛新界西

樓主柒到改埋ac名了

野心王

野心隊

=.=

唔好再狙擊啦

?

中利記出線係應份 出唔到係柒頭
因住唔好第三名跌落歐霸就得

咩

ok

係嘅

真係唔知邊隊係垃圾啦